如果雲加教曼城會點

唔用費蘭甸奴做防中
迪布尼要打後一格
場場做哂鏟波同分波
完美防中一個人做兩樣野
施華推佢打邊
場場推底線傳中
跟住變勁hea
阿古路我估會踢三四場就會收咧
仲有冇？

賣球員起球場

一樣係17勝1和
放水俾舊主等佢執到一分

其實應該會幾好 雲加強項係買人 而曼城啲人本身都勁又無限無錢 佢只要補下啲幻幻同執下幾個位 阿古路 kdb個啲就會自動波踢雲加最鐘意既華麗足球出黎 未必可以好似哥帥依家咁勁 但一定唔會差

過唔到1個月

會賣走大半隊主力 得返法國兵同青訓留得低

曼城老闆大把錢，搞球隊都係想使錢
請到雲加，不如叫佢打理盤生意，賺到d錢買撚晒msn/bbc/2r都仲得

In wenger we trust

你哋講到而家阿仙奴無錢比雲加買人咁

咁事實係要就住黎洗
好多想買既人都買唔到

球員覺得跟雲爺爺冇歐聯冇聯賽冠軍所以唔去

降班

俾大筆錢佢 佢都會幫西亞狗年年賺錢